正宗pizza 到底有無沙律/千島醬喺面?

其實係咪啲人想用黎取替水牛芝士先至放落去
仲有有無人知邊個發明將啲生果放喺pizza上面

正唔正宗 邊個放生果係上面關你撚事咩傻閪
你估你係意大利人?

好波

我做既pizza 就係正宗

正宗嘅沙律醬/千島醬同生果都係會有塊pizza喺下面

無咩印象食有沙律醬千島醬嘅pizza
無花果算唔算水果？ 放無花果幾好食 figgy piggy pizza

正宗港式pizza係有沙律/千島醬喺面

呢啲叫港式pizza